<resources>
    <string name="app_name">Мозгоправ</string>

    <!-- Bottom navigation -->
    <string name="title_examples">Проверка</string>
    <string name="title_diary">Дневник</string>
    <string name="title_tests">Тесты</string>
    <string name="title_mind_change">Изменения</string>
    <string name="title_consult">Записаться</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>

    <!-- Emotions -->
    <string name="joy">Радость</string>
    <string name="sadness">Печаль</string>
    <string name="annoyance">Раздражение</string>
    <string name="anxiety">Тревога</string>
    <string name="disgust">Отвращение</string>
    <string name="interest">Интерес</string>
    <string name="guilt">Вина</string>
    <string name="resentment">Обида</string>

    <!-- Dialogs -->
    <string name="dialog_tests_title">Раздел Тестирование</string>
    <string name="dialog_tests_description">Тесты в этом разделе направлены на то, чтобы вы смогли оценить выраженность тревоги, депрессии и возможных других симптомов, а также для самоконтроля эффекта своей работы с мыслями. Вы обнаружите свои ошибки мышления, а также психологические механизмы, которые помогают вам справляться с различными сложностями в своей жизни.
        \nИнформированное согласие на анонимное участие в исследовании эффективности приложения
        \nДля полноценного участия в исследовании предстоит пройти тестирование в начале использования этого приложения, через 1 месяц, через 2 месяца и через год. Пожалуйста, заполните все разделы, включая раздел «Немного о вас». Приложение напомнит вам о повторном тестировании. Если у вас возникнет желание чаще отслеживать эффективность своей собственной работы с мыслями, можете проходить тестирование столько раз, сколько захотите.
        \nИсследование проводится анонимно и позволит нам улучшать работу приложения. Результаты исследования позволят более качественно оказывать дистанционную психологическую помощь русскоязычным людям во всем мире.
        \nВ любой момент вы можете отказаться от участия в исследовании, выслав письмо на адрес psychotherapevt@yandex.ru
        \nВсе полученные сведения конфиденциальны.
        \nУчастие в исследовании является добровольным и отказ от него не ведет ни к каким негативным последствиям.
        \nВ разделе "Немного о вас" вы можете выбрать вариант согласия или отказа от участия в исследовании. Тестирование будет доступно вам в любом случае.
</string>

    <string name="dialog_diary_title">Раздел Дневник Мыслей</string>
    <string name="dialog_diary_description">Ведение дневника мыслей позволяет более реалистично оценивать события, которые с вами происходят, а также находить ошибки мышления. В дневнике есть 4 раздела:
        \nСитуация – описание того, что происходило. Постарайтесь без оценок описать то, что вы видели, слышали, ощущали кожей или внутри своего тела.
        Например, еду в вагоне метро.
        \n• Мысли – опишите, о чем вы думали в тот момент или чуть позже в связи с этой ситуацией, как вы восприняли происходящее. Может быть, у вас были какие-то ожидания или вы дали какую-то оценку этому событию. Будьте честны с собой.
        Например, мне сейчас станет плохо. Я упаду в обморок, окружающие подумают, что я сумасшедший. Как же мне надоел этот страх. Когда он уже пройдет. Хочется ездить спокойно, как другие люди.
        \n• Эмоции – напишите, что вы чувствовали в связи с этой ситуацией. Эмоция могла быть одна или несколько. Для простоты мы ограничили количество эмоций до 8. По опыту, для эффективной работы достаточно выбрать, к какой эмоции вы сейчас ближе, и обозначить степень её выраженности в процентах. Где 0% - нет этой эмоции, 100% - максимальное переживание этой эмоции.
        Например, тревога 70% и раздражение 30%
        \n• Поведение и телесные ощущения – запишите, что вы сделали или захотели сделать в связи с этой ситуацией. Отметьте, какие ощущения в теле у вас возникли. Будем считать, что телесные ощущения – это поведение вашего тела.
        Например, захотелось убежать, сердце забилось чаще, ладони вспотели.
        \nВы можете прямо в дневнике давать рациональный ответ на свои автоматические мысли. Если вы не знаете, как это делать, воспользуйтесь разделом «Изменение мыслей». Новая мысль приведет к изменению эмоции, зафиксируйте её в окошке новая эмоция.
</string>
    <string name="dialog_diary_ok">Мой дневник мыслей</string>

    <string name="dialog_tests_all_results_title">Результаты тестирования</string>
    <string name="dialog_tests_all_results_description">В этом разделе вы можете возвращаться к результатам своего тестирования и отслеживать динамику изменений. Если вы проходите консультации у психолога или психотерапевта, то можете показывать ему свои результаты. Это может стать дополнительным источником информации о вас и позволит учесть её в оказании помощи.</string>

    <string name="dialog_first_hello_title">Добро пожаловать</string>
    <string name="dialog_first_hello_description">Рада, что вы присоединились к числу людей, работающих над собой. Это приложение позволит вам самостоятельно обнаружить и проработать убеждения, ухудшающие ваше настроение и здоровье, либо может стать дополнительным помощником в работе с психологом (психотерапевтом). Если вам потребуется моя помощь, то вы всегда можете оставить заявку на консультацию. Приступим.</string>
    <string name="dialog_first_hello_ok">Приступить</string>
</resources>
